點解黃大仙中心d鋪頭咁早刪

九點幾就拉曬閘

你都收工 人地唔洗收工嘅

😭😭😭

其他地方商場最早都刪十點啦😭😭😭

😢😢😢

真係未見過香港鋪頭收八點半九點